{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_106050",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "효비초밥"
    },
    "text": "運営時間は月曜日に休館です。そして休みの時間は14:30から17:00までです。桃源駐車ビル1階の駐車場の入り口に入って内側に行けば府省不動産の隣に位置しています。メニューは多様に提供されています。お昼のセットの価格は11,000ウォンであり、寿司盛り合わせと特選寿司はそれぞれ11,000ウォンと15,000ウォンです。また、特寿司盛り合わせは21,000ウォン、子供セットは8,000ウォンです。寿司以外にもいろいろな種類の刺身も提供されています。小さな、中間、大きさの盛り合わせ刺身がおり、それぞれ35,000ウォン、45,000ウォン、55,000ウォンです。鮭の一皿は35,000ウォンで構成されていて、本当にマグロのお腹の肉は80,000ウォンです。また、寿司には多様な魚類と海産物が使用されています。エビ、ヒラメのひれ、サケ、焼き鮭、サザエ、カニ、ウナギ、卵、所帯持ち、本当にマグロのお腹の肉などのすしとロール、天ぷら、トンカツ、サラダなど多様なメニューがあります。例えば、エビロールは11,000ウォン、カニロールは11,000ウォン、サケロールは12,000ウォン、焼いたエビロールは13,000ウォン、王、エビのてんぷらは16,000ウォン、トンカツは、11,000ウォン、鮭のサラダは17,000ウォンです。おしまい.",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日に休館で、14:30から17:00まで休みです。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "桃源駐車ビル1階の駐車場の入り口に入って内側にあります。府省不動産の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お昼のセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "お昼のセットの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寿司盛り合わせと特選寿司の価格はいくらですか？",
            "answer": "寿司盛り合わせは11,000ウォン、特選寿司は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特寿司盛り合わせと子供セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "特寿司盛り合わせは21,000ウォン、子供セットは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身の種類にはどんなものがありますか？",
            "answer": "小さな、中間、大きさの盛り合わせ刺身があります。それぞれ35,000ウォン、45,000ウォン、55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鮭の一皿と本当にマグロのお腹の肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "鮭の一皿は35,000ウォン、本当にマグロのお腹の肉は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寿司にはどんな魚類と海産物が使われていますか？",
            "answer": "エビ、ヒラメのひれ、サケ、焼き鮭、サザエ、カニ、ウナギ、卵、所帯持ち、本当にマグロのお腹の肉などが使用されています。"
        },
        {
            "question": "他にもどんなメニューがありますか？",
            "answer": "寿司とロール、天ぷら、トンカツ、サラダなどの多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "エビロールやカニロール、サケロールの価格はいくらですか？",
            "answer": "エビロールは11,000ウォン、カニロールは11,000ウォン、サケロールは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼いたエビロールや王エビの天ぷらの価格はいくらですか？",
            "answer": "焼いたエビロールは13,000ウォン、王エビの天ぷらは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンカツや鮭のサラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "トンカツは11,000ウォン、鮭のサラダは17,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 536
    }
}